@inproceedings{Ferret:SemDis:2014,
    author = "Ferret, Olivier",
    title = "Utiliser un mod\`ele neuronal g\'en\'erique pour la substitution lexicale",
    booktitle = "Actes de SemDIS 2014. SemDis 2014 : Enjeux actuels de la s\'emantique distributionnelle",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "23-32",
    note = "",
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'esentons la participation du laboratoire LVIC du CEA LIST \`a la t\^ache de substitution lexicale organis\'ee dans le cadre de l'atelier SemDis 2014. Le travail r\'ealis\'e s'appuie sur une exploitation tr\`es simple du mod\`ele neuronal propos\'e dans (Mikolov et al., 2013b), qui a montr\'e par ailleurs son int\'er\^et pour diff\'erentes t\^aches ayant trait \`a la similarit\'e s\'emantique en anglais. Nous analysons de ce point de vue les capacit\'es de l'instanciation de ce mod\`ele que nous avons construit pour le fran\c{c}ais. L'article pr\'esente \'egalement l'impact de l'utilisation de diff\'erents types de ressources pour la g\'en\'eration des candidats substituts.",
    keywords = "Substitution lexicale, r\'eseau de neurones, repr\'esentations lexicales distribu\'ees.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/SemDis/3.pdf"
}
